iphone 12 pro 用Samsung 無線叉電

想問下會唔會叉得足7.5W? 同埋叉得快唔快？

有7.5w 唔快 擺得耐都幾熱
無線充電壞處

係講緊samsung 既無線叉會特別熱？
我見有個報道話Samsung無線叉用電量大

好多無線差都會熱